瓏門三房沽920萬元 8年賺五成

瓏門三房沽920萬元 8年賺五成
21:37 2020/08/16

"屯門瓏門1期3座中層C室二手成交，實用面積約596方呎......為三房兩廳間隔......以920萬元易主，折合實用面積呎價約15,436元......持貨至今約8年，現轉手帳面獲利約327.1萬元或55%......"